王晶質疑世盃出現假波 嬲爆表示：滾

世界盃魅力無法擋，不少圈中藝人都有留言世盃比賽，其中導演王晶對更在微博留言指，今屆世界盃很「假」，

「看了超過十屆世界盃，這一屆是假得看不下去，全部贏球輸盤，做球做到天地不容，鬼哭神嚎。真的太不要臉了，錢是賺不完的，把所有球迷的心都冷了有意思嗎？」他還配上一個中文大字「滾」字以示不滿。

賭博又如倒錢落海

輸好多？

輸左幾多

影射強國政權

黃字黑底?

佢唔係關心贏球，只係在意輸盤

晶哥輸好多

殘體字真係垃圾到一個點
係又簡唔係又簡
滾
同
滚
邊fuck簡化左
班文盲當初係咪唔識寫依個字所以亂哂潦舊野落去就算

又一隻假波撚

個邊輸到3:0啦，懵佬

個陣張家輝扮朗拿度就無問題?

下盤執到笑

中國隊一早滾左啦

冇中國隊又真係難賭D既

無得打加時啦

廢老見傳統勁旅就係咁泵上盤